保監會收保單持有人錢

有無巴絲打收到通知
有法例出左
保監局向保單持有人收取徵費
屌你老母，野又唔覺你做，又要收我地錢
好似唔多，實程又要俾錢
啊啊啊啊啊啊啊啊！

唔CAP邊有水

有無詳情?

佢做咗野你唔知啫，GN16已經係其中一樣德政

合法打劫

一張單嘅0.4%

0.04

下

保險業唔能夠自我監管
需要保監出手保障保戶利益，成本係保戶承擔

不如講下有邊個行業可以自我監管？倫敦金？

給果有買保險佢會寄email俾你
上網睇都得

德政黎
但結果都係保障唔到